屌你老母，去hktvmall買野好過去arm u buy

是咁的，本人之前看直播見到肥仔介紹個去糖電飯煲，好似好正，咁啱想減肥就決定買返個la。
今次買野的體驗真係嬲能到我，以後唔會幫襯arm u buy。
1. 個wtapp 廢ga

我分別係上星期日同今日wtapp佢，無人理過。
2.産地蒙糊
又唔寫明邊到製作

但我係網上分別找到

你作為本土channel，雖則我知道係廣告，但可唔可以話返比我哋知你d貨邊到來？而家要黃色經濟圈，我一開始都係信你哋立場先唔check，估唔到咁樣背刺。利申，我之所以會查，因為老豆有個朋友係另一個平台中左伏。今日講開。
3.勁無交帶
我約今早收貨，平時hktvmall已經早一日有通知，但你到今日10:40分都無人聯絡我。我都聯絡唔到你，屌你老母。

最後，我以後都唔會再去arm u buy買野。

hktv 咁大間有哂完整既公司同間咁既網紅店點比啊

咁就可以故意隱瞞産地？
成個星期都唔覆？

唔係分化
但光時已經做緊呢類online shopping
做乜仲隊隻腳埋去

唔知，我而家好嬲，好似被軟禁係家，又無人聽。

好彩昅到公司啲人睇cctvb嘅迫迫shop高調咁同呢個飯煲賣廣告
如果唔係我都中伏買咗 呢個假日本飯煲

米露迪：快d黎arm u buy買野啦～

仆街來，成班都係仆街

係咪可以去海關告佢。

佢網頁個訊息都係廢，十日前問依家都冇人覆
見佢啲人好似做到好夜，咁唔係幾感覺到有效果

無心搞就不要搞

網購平台又差 又包庇員工打人
唉 啱channel真係越來越差...

你係唔係香港電視員工

你係咪果個叫人拎證據證明自己冇打人

即係電飯煲係日本野定支那野。。
btw 減肥就食少飯肉多菜
好過用咩減糖電飯煲。。

唔係

關乜事，你有沒有証據阿呆打人？
利申唔喜歡阿呆

控制唔到，對唔住

上網找完，好能肯定係支那，因為日本製要成2000幾

到而家都無人覆，11:30了，你件貨到唔到都講。

唔買咪唔買 關我撚事
當呢度你facebook？

關你撚事，覆乜7 ar
我都係叫人小心d

似係日本牌子大陸廠整
再係日本出
利申 鳩up

幫襯得呢啲都係是閪但當支持個channel
求其買啲唔等用嘅嘢

Ng arm u buy

巴打 唔好咁嬲住先 人地armubuy 都係開左2-3個月 點樣同hktvmall 比呀 同埋人地成個channel 都係得個十幾個人 冇咁多人手 做唔切咁多野姐 體諒下人啦 更何況你係揀9點-1點送貨 而家都未夠鐘 等到1點都冇貨送 先屌人啦

網購好多野做
拍下KOL片咪算, 搞網店邊分到身

笑左

但隱瞞支那製？

樓主分化狗

拉

唔係士多旗下咩

問咗hktv life style
話全部都係支製

不嬲垃圾

hktvmall開左冇幾耐買野咪又係咁樣
買件衫次次話送都冇黎到
送貨例遲過哂鐘先話第二日送
一開始仲有live chat日日屌佢班友日日都話跟進緊
前前後後成個幾兩個月先話冇貨退hktv dollar比我再中伏咋

1點了，都無

你都有班友屌下，我想找人屌都無

起碼不會隱瞞

屌完冇反應
你屌埋我個份

Google完其實市面好多都冇寫係邊到製造
話日本製果個你可以問佢拎資料睇睇

Inbox肥仔
Ig dm佢

你咁講一定早期無係 hktvmall 買過野
hktvmall 去到中期換左部機自動化同唔係用個垃圾chatroom搵cs先好返好多

想賺錢LO

所以hktvmall好好

點解冇得買埋米露迪

hktvmall算鳩數啦，係要人買幾舊水嘢先免運費，只係送貨落地舖自取啫

狗鐵站差唔多都有，算放便

要醉左先有呢個咁可愛既米媽

方便又點，唔係特別平，仲要買成幾舊水先免運費，去百佳買算鳩數

平時食好多嘢啲女上到床係咪都咁大食？

大唔大食又關你撚事？

百佳買幾十蚊免運費送上門？

百佳門市有現貨，hktvmall咩都要訂

非現貨唔買嗰啲人應該由始至終都唔會用hktvmall
同埋買日用品買米買野飲嗰啲用hktvmall真係好撚爽
唔洗自己抬返屋企都差好遠
不過有部份野都係去邊超市自己有得簡咁買好啲
例如凍肉公仔麵零食嗰類

利申打維基工

咪玩啦。。唔係藉口。依家你電腦化。跟電已經快好多。。

佢寫到貨時間9am-1pm
咁佢送左黎未

一堆垃圾mk開既舖頭你都夠擔幫襯

去肥仔tg group直接講
分分鐘仲快有回覆
成日見肥仔會覆d人嘅cm

未

link？

姐係有日本製同中國製？

應該係中國製，日本製好貴。
btw，剛收到

都係專心拍片算啦

肥仔道左歉，亦會跟進。我亦太衝動。
對唔住大家。

幫公司買過600幾蚊野當支持佢
又係唔跟送到時間
冇下次

佢地承諾9至1送到 依家先到又無交代 邊個會唔衝動 希望佢地會有改進啦

如果唔係你屌柒佢
佢點會跟進

反正錢已袋
理撚得你

Arm channel 呢排多災多難

幾個月前我已經出過post話佢啲薯片雞翼 啤酒比出邊貴50%食水深 ，點知俾人話分化

講真老老實實話係中国貨咪算囉，有時有啲真係無得揀，埃瘋都中国製啦，有咩計？HKTVmall 都大把中国貨，有得揀嘅嘢咪買非中国貨囉

中華民族vs猶太人

你個名

有睇你個post

但嗰陣睇過同時都有product係比出面平喎
唔關分化事，而係零售平台不論網購定實體都會出現呢啲

死忠係咁，不過我覺得你覺得太貴就不要買，亦不要同佢哋坳

社會垃圾搵唔到工
咪拎老豆老母D錢開個channel請班MK臭雞拍片囉
呢種人點會有守時觀念傻仔先會幫襯